# Анализ счета
Отчет предназначен для отображения оборотов по указанному счету со всеми корреспондирующими счетами с детализацией по субсчетам в течении определенного периода.

Отчет показывает сальдо счета на начало периода, движение по Дебету счета с корреспонденцией по всем счетам за период, движение по Кредиту счета с корреспонденцией по всем счетам за период и остаток счета на конец периода.

Определение отчета содержит:
- Период
- Счет основной
- Счет корреспондирующий
- Объект
- Выводить на: Экран, Принтер, Pdf, Эксель

Из самого отчета с помощью меню можно вернутся в Определение отчета.

Отчет выводит:
 
      В Шапке
- Счет
- Период
- Объект
 
     Внутри отчета
- Сальдо на начало периода
- Счета
- Наименование счетов
- Сумма по Дебету
- Сумма по Кребиту
- Сальдо на конец периода